<ModOps>

    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
        <Text>
            <GUID>1999002340</GUID>
            <Text>Хэллоуинские ворота</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002341</GUID>
            <Text>Ваше путешествие в мир рукотворного ужаса начинается здесь. Остерегайтесь вторгшихся призраков!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002342</GUID>
            <Text>Большое Хэллоуинское Дерево</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002343</GUID>
            <Text>Искалеченное дерево, которому много сотен лет. Таинственная аура окружает его после того, как все члены влиятельной крупной семьи промышленников встретили свою смерть в тени ее короны.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002344</GUID>
            <Text>Мертвое Хэллоуинское Дерево</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002345</GUID>
            <Text>Поддавшись смогу большого города, эти деревья были причудливо украшены, чтобы придать им хоть какую-то респектабельность.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002346</GUID>
            <Text>Праздничное Хэллоуинское Дерево</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002347</GUID>
            <Text>Некоторые жители взяли эти деревья, чтобы они сияли в самом прекрасном великолепии к празднику ужасов.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002348</GUID>
            <Text>Хэллоуин продуктовый ларек</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002349</GUID>
            <Text>Голодным посетителям здесь раздают запеченные тыквы, сливочное пиво и жареные колбаски.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002350</GUID>
            <Text>Лавка сладостей Хэллоуина</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002351</GUID>
            <Text>Маленьким посетителям раздаются леденцы, жареный миндаль и тыквенное печенье.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002352</GUID>
            <Text>Хэллоуинский прилавок с сидром</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002353</GUID>
            <Text>Пар горячего сидра ударяет тебе в нос. Щепотка корицы придает ему особый аромат. Не пей слишком много, иначе ты не найдешь дорогу домой!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002354</GUID>
            <Text>Столы на Хэллоуин</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002355</GUID>
            <Text>Собирайтесь вокруг и наслаждайтесь сезонными блюдами, которые доставляют официантки-вампиры и официанты-зомби. Иногда посетитель бросает нож в кору дерева посреди столов. При этом сок красного дерева попадает на окружающих гостей.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002356</GUID>
            <Text>Жуткий Хэллоуинский колодец</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002357</GUID>
            <Text>Однажды в колодец упал ребенок, и его больше не нашли. С тех пор вода колодца непригодна для питья, и любого, кто подойдет к ней слишком близко, охватывает холодная дрожь.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002358</GUID>
            <Text>Хэллоуинский котел</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002359</GUID>
            <Text>Старые ведьмы танцуют вокруг котла, густой яд медленно пузырится, а зловонные пары поднимаются в ночное небо. Оставайтесь в стороне, иначе вы станете следующим ингредиентом зелья живых мертвецов.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002360</GUID>
            <Text>Хэллоуинское дерево</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002361</GUID>
            <Text>Старое корявое дерево, украшенное к предстоящему празднованию Хэллоуина.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002362</GUID>
            <Text>Хэллоуинская ярмарка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002363</GUID>
            <Text>Хэллоуинская ярмарка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002364</GUID>
            <Text>Сезон тыквы начался! После праздника урожая прилавки богато заполняются осенними овощами, украшениями и растениями. Призрачный красный свет распространяет атмосферу тайны. Замаскированные пугала напугают посетителей, и сегодня вечером будет коронована самая большая тыква в стране.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002370</GUID>
            <Text>Хэллоуинские украшения</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002369</GUID>
            <Text>Жуткие декоративные постройки</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002365</GUID>
            <Text>Хэллоуинская церковь</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002366</GUID>
            <Text>Хэллоуинская церковь</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1999002367</GUID>
            <Text>Однажды один из местных священников решил проникнуть в катакомбы под этой старой церковью. Он не вернулся из путешествия. С тех пор задний двор церкви все больше и больше превращался в жуткое, туманное кладбище, и некоторые люди клянутся, что видели надгробия и гробы, возникающие из ниоткуда. Тем не менее, какие-то странные культисты начали молиться в церкви, и на пороге можно было увидеть запах крови. Лучше не связываться с этими людьми!</Text>
        </Text>
    </ModOp>

</ModOps>